我愛Angelababy (樣子巴勿入）

呢度應該唔會俾樣子巴打追擊，大家可以放心貼我地最愛既Baby!

你

的

樣

已射，thx

終極女神，不可遠射

baby

子

樣子巴打應該未殺到黎，大家放心J

如

果

何

想劣鳩 每天都要打j 巴打呢

巴

打

屌你post啲圖咁撚樣，你咪樣子巴打囉

飛

正皮

冇樣子巴，討論baby都特別爽

推！

可以任post baby真係好爽

邪不能勝正！

實在太猖狂喇

Baby就生，俾佢抖下得唔得

好正

推

襯依家盡量出baby

利申：非樣子巴

[人在做天在看]baby公主含淚申冤

[真金不怕紅爐火]天生索爆baby公主已驗證冇整容

清純的baby

天生一對

可愛的baby公主

高過你

與弟弟同樣可愛

與中印德混血爸爸合照

baby公主咁索 希望冇比陳冠希攪過啦

baby公主由細到大都咁受注意

有件用咁長英文名 嘅中 ? 混血兒 過年返鄉下一定威到盡

同baby morning Q一定好正 可惜這些機會.............

BABY公主同劉天王合作 正式躋身大中華一線女星行列

得天獨厚天然靚下巴

天地有正氣 正義長存 3周刊向baby道歉

相信玉鳳姐好想知baby係去邊度cool牙

[天使進軍影壇]希望baby快d好似邵音音咁

唔駛受靶三年 豬毑都可以變貂蟬
終極必殺技
正顎
正顎+靚靚下巴仔

雖然嘔心d,但整完就係無死角美女喎,諗落都幾抵屌架

天生索爆嘅baby公主當然唔撚駛整啦

個下巴仔真係引死人

baby可愛西裝look:

那些年 我們都曾為baby夢遺

令女人羨慕 男人鳩硬的超完美180度無死角美顏

幸福

召

骨格精奇 萬中無一 Q爆話梅咀

只要有心，人人都可以係樣子巴打

利申：非樣子本人，極度希望佢出山

冇樣子巴進場個shot

樣子巴打你快啲過黎收佢地皮啦⋯⋯
我地就黎比baby整盲對眼啦